{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001321",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023030968479/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "브이넥 니트 베스트 - 아이보리"
    },
    "text": "8 seconds ブランドはサムスン物産ファッション部門で製造される商品で、SS23 / 35335 UMB60 商品番号を持つニットベストです。 この製品は余裕のあるシルエットで様々なインナーの上に快適に着用でき、Tシャツとレイヤードしやすい丈に仕上がっています。 ネックラインはしっかりと製作され、伸びを最大限に防ぎました。 表地1と表地2はすべてアクリル100%で製作されています。 この製品は必ずドライクリーニングをしなければならず、摩擦による毛羽立ちの可能性と外部摩擦によるほつれ現象に注意してください。 バッグの着用などによる不必要な摩擦を避け、ファスナー、ボタン、スナップなどは閉めてから裏返して洗濯してください。 付属物(毛)が取り外し可能な場合は、取り外して洗濯し、金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので、体質によって注意してください。 水洗いの際、若干の収縮が起きることがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので、着用や保管の際は注意してください。 白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用にも注意しなければならず、敏感な肌との接触時に肌が痛くなったり赤くなったりすることがあるので、外出時に注意してください。 長期間保管する場合は防湿剤と一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このニットベストはどのブランドから製造されていますか？",
            "answer": "このニットベストはサムスン物産ファッション部門から製造されています。"
        },
        {
            "question": "このニットベストの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このニットベストの商品番号はSS23 / 35335 UMB60です。"
        },
        {
            "question": "このニットベストはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "このニットベストは余裕のあるシルエットで、様々なインナーの上に快適に着用できます。"
        },
        {
            "question": "このニットベストはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このニットベストは表地1と表地2がアクリル100%で作られています。"
        },
        {
            "question": "このニットベストの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "このニットベストはドライクリーニングが必要であり、摩擦や外部摩擦による毛羽立ちやほつれに注意してください。"
        },
        {
            "question": "このニットベストを洗濯する際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "このニットベストを洗濯する際は、バッグの着用などによる不必要な摩擦を避けてください。また、ファスナーやボタン、スナップは閉めてから裏返して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このニットベストに付属物がありますか？",
            "answer": "このニットベストには取り外し可能な付属物(毛)がある場合があります。また、金属による皮膚アレルギーにも注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットベストは水洗いできますか？",
            "answer": "このニットベストは水洗いできますが、若干の収縮や色変化の可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このニットベストは他の衣類に色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "このニットベストは白系の製品に色移りする恐れがあるため、着用にも注意が必要です。敏感な肌との接触時には肌の痛みや赤みが出る可能性もありますので、外出時にも注意してください。"
        },
        {
            "question": "このニットベストを長期間保管する際の注意点はありますか？",
            "answer": "このニットベストを長期間保管する際は防湿剤と一緒に保管する必要があります。また、消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 569
    }
}